國歌法又有咩好怕喎～

人人都識唱《義勇軍進行曲》
唔通人人都想唱咩

我就係呢首唔係幾識唱

而家人人帶口罩，黑警捉到人先算啦